【區選要人】招募愛國愛港選舉義工

1124區選臨近，雖然未知選舉會否有所延誤，但保民聯的籌備工作馬不停蹄，候選人經已入紙參選，惟人手有限，在此乞求以下選區選舉義工。
選區：
1.大圍
2.筲箕灣
3.北角

保民聯要人，保民聯要人，保民聯要人！鑒於最近有人惡意抹黑，我們需要大量義工在以下選區進行愛港落區文宣宣傳，拉票行動一觸即發！為了更好的香港，保民聯站出來了，您願意跟隨嗎？

#選舉廣告

支持

想做 但12月就要考試

垃圾保皇黨仲夠膽係到出現？！

躝啦保皇狗

返大灣區啦
我先唔會俾你地啲蛇齋餅粽吸引到

Push
[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

躝啦

建制派搞到嚟連登搵義工咁折墮啊

知你想connect連登愛國愛黨分子 幫你推

收皮啦奶共狗

奶共

保皇黨收皮啦

頂，$300/1個鐘 即報名，無義工

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

愛國愛港是義務

now區選情報Telegram Channel

利申愛國愛港

垃圾支那黨

和富街坊 見過藍絲林俾街坊屌

死開啦保皇狗

辛苦巴打了 呢個角色真係唔易做

周不時俾人圍

我唔辛苦 我負責食花生 不過如果見到太過分都會出聲嘅

支持建設派！打倒冇用嘅保皇黨！

三毛開post帶風氣都有$0.3
幫你做義工仲要貼埋車馬費

屌你老母仲夠膽上嚟開 post

保皇狗黎連登揾義工？你無撚野呀？

Push

咁有錢 請人喇

屌你老母收嗲啦建制狗

Cls

又大灣區又少數族裔
點會支持你

垃圾保皇黨

收皮啦

blocked

又捉到一隻毛

又係你條契弟

我愛國愛港，勢拒暴徒

少數族裔有咩問題

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

再推

一開始以為你地假膠

其實一search你地個名都知咩事啦

不如正正經經幫下其他候選人？

民建聯b隊，不了

屌你老母建制狗

似乎係有人坐大少數民裔
到時作反對付香港點算

Tui

筲箕灣絲打表示不了 多撚謝

推

Pish

建制b隊走開啦

建制狗

建制唔係好多資源咩

一票不投建制派

要人

推推

有冇為所慾為T 送先

有保民聯精美背心一件俾你著住派傳單

搞錯呀 民賤聯同何妖吹雞打人有錢派有車接送
B隊果然無咁好福利

保皇狗

收皮

推
仆街保皇黨一定要介紹俾街坊識

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

少年你太年輕了
班廢老一早被人拉曬入藍絲group，你估仲係十幾廿年前，無微信無whatapp 同YouTube?一張圖就可以收你地皮啦
雖然我唔覺得work,but 兄弟爬山，各自努力，加油

Feel到你地好認真，真係搞左個黨，你地應該會選埋立法會？
你地自己小心啦，上面知道你玩野，佢地無可能唔做嘢，中x辦唔係講玩

保皇黨入嚟拉票都冇人理

屌你老母共匪保皇9
民建聯b隊

收皮啦你地

咪撚出黎ar,我實落街站屌9你地

佢哋都係香港人 香港壞 對佢哋有咩好處 宜家似乎係我地坐大左啲新移民

佢哋上個po話得六萬蚊 但係民主女神像都二十萬

睇好你地取代民建聯

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

新移民尚且都係中華民族
少數族裔唔係

「中華民族」難聽過粗口

中華民族唔等於中共

曱甴王 甴近平

保皇黨 不了

中華民族食屎啦屌